(突發）支那人正在狂賀黃之鋒周庭入獄

呢d就係支那賤畜大家勿忘憤怒，勿忘報仇

廣東狗、澳門狗、撈狗一律都係支那賤畜，支那畜無一隻係無辜

推

你會對住隻狗鬥吠？

可能好多係蛋殼公寓租客

唔會，只係希望大中華膠同埋話要搞粵港城邦班傻鳩醒下姐

可惜過去一年手足對支那人都係太仁慈

係度講下就好，上去咁講分分鐘畀人笑鳩轉頭我哋公屋唔係人住

起碼唔會借錢交一年租然後無得住仲要還錢比息

佢地唔狂賀先係新聞下?
講黎都冇意思
生番講野有咩好聽

希望大家勿忘憤怒

中國最撚鐘意搞呢啲貸款騙局租個屋都要tum人借錢租

有必要睇啲賤種畜生講嘅垃圾語咩
嗰啲都唔係人類

呢班垃圾
好快都會感受到社會主義既鐵拳

大外宣

無人想知

樓主洗唔洗cap咁多圖⋯

樓主成日上大陸網怕唔怕思覺失調？

點報仇??衝上大陸打柒佢地??

輸咗係咁架啦
接受下啦四等公民

支那啲候生仔 大部分都係自己鄉下無得撈要去北上廣深杭捱
住城中村出租房每月人工三千五通勤兩小時

支那應該推翻中共慶祝

得罪講句
你班支那親戚賤過狗

一早當曬佢哋全部都係敵人

大陸人你地聽住 呢個結果係你地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想新疆嗰種專制暴政突然降臨到大陸人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

芝麻可能以為係黃宗澤

北上深杭唔知，但廣州租屋真係唔貴，離市中心40分鐘地鐵嘅城中村租金1000唔到一個月唔計流動人口嘅話絕對收入大概係香港一半，計咗唔知

利申，以前成日上廣州

連登仔話係澳門手足喎

唔撚洗可憐班蟲

支那人根本對香港對世界認識唔多，牆外面發生咩事L知咩，黨話乜咪乜囉，聽黨話一齊祝賀

貼呢個post 上去

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

你係度開埋呢d 垃圾post 同班五毛狗pr狗有咩分別

咪係,咁介意做咩
曾經我睇過有一個人講 話去完香港唔信 人地搵2-3萬
話咁咪係中國好多人既十倍人工

唔洗嬲 根據經驗好快有報應

自己被人拆屋割完匪菜

再笑鳩兩個國際知名社運既人

呢個民族愈笑顯得佢地愈可悲

我觀察其實佢哋乜都知，不過老共用改善經濟收買咗佢哋，而且利益受損嘅係香港，佢哋不嬲就唔係好鐘意香港，所以佢哋就扮唔知

睇黎把撚，佢地唔慶祝先奇啦
D畜牲下下鳩叫我都要理咪好唔得閒
就算連登都係，平時有五毛最多咪提下，同佢地嘈佢又唔會痛，佢目的又達到搞到討論一樣野變左嘈交post,帶風向，根本無視佢地已經收佢地皮

唔至於吧，我特登用百度搜咗下香港平均收入，第一條就話19k，應該真實

好多圖冇睇見到蓝尸開香檳大約都有一分躁，大陸狂賀反而係零，五分滿分

無興趣知

你都on9 支那1000蚊果啲房會住得好過公屋 死支那5毛

被思想控制既人笑人地冇被思想控制

睇都費鬼事

同意
脫離先係正路

細力屌唔係一樣嘢，城中村果啲主要畀農民工住，一般係啲本地農民私樓，公屋係畀戶籍人口申請，係政府統一規劃

佢地唔係信有法治 全部自己人
坐政治監只係時間問題
真正有勇氣既係仲留起到既人

堆雜種點解要理

租唔清楚 人工好多得嗰稅前五六千

中國呢個國家要經歷多次8國聯軍
打到變廢墟 先至可以確保世界和平

拎佢地物價同香港物價比
佢地會唔會300萬都買唔到一層樓先

我都係知道我啲廣州frd同親戚嘅水平，local收入好唔錯，但計埋農民工就唔知了，好似農民工普遍係4-7k一個月，應該大致fit你嘅講法

其實佢地唔可以響大陸網寫反對言論既，寫完被人秒刪仲要被起底查水錶。
勸大家都係咪咁認真啦。

fail，呢段野唔適用於佢地，因為冇能力出國既粉紅一出世就承擔緊後果

呢班垃圾遲早咪自己食返個惡果 唔洗理佢

想幫支那人辯護？？？

可能香港奶左野比佢地指住黎笑先

天滅支那

清算來了

俾完一年租俾人趕走，中國人真係好幸福

以後都是有案底的人
gphone都坐過啦

同佢講，蛋殼苦主最尾都要坐監

湖北閪關你閪事咩, 傻閪大陸閪
你問我知唔知湖北有咩新聞？我梗係唔撚知啦, 下等人國土

承你貴言

呢個民族 真係收得皮

垃圾post
乜有香港人睇大陸野既咩

新疆嗰種專制暴政突然降臨到大陸人身上？

降臨左70年啦wo

同低智生物講道理會死好多細胞

其實都唔使咁激氣之類
等之後中國收皮,積住既氣就可以一口氣解放
黃之鋒周庭我好確定一定既最大既突破
等睇10幾億性奴同奴隸

唔係話佢地所有資訊係假
而係佢地個Logic 或者自我洗腦既意識好強,
就算你話人均收入係19K,有部分痴線既人都會夾硬搵歪理去反駁
唔洗咁較計

就單單講你呢句 我是但去百度搵 你睇下第一個發言既人就明我講咩,佢係下面都比人笑

殘體唔鍾意咪入

總有一班唔知係毛 定真心賤種左膠係度吠
★支那好治癒gif貼圖區！（9）

支那人全部係畜生

五六千係銀行 back office lol 仲要係Master graduate lol

呢樣野真係要靠大家努力

證明支那人無一個係無辜,人類應為前人滅支不力覺得羞恥

唔慶祝就奇啦
問題係樓豬點解咁得閒睇支那嘢？

香港都有班藍屍嘅
比例問題啫

呢啲垃圾文睇咁多做咩呢

jm9

你都要諗下北上廣深 個D係一線城市
深圳行遠少少已經係 三和
仲有支那有4成係農村

支那人死我地都會慶祝啦
香港人同支那人係敵人 佢地唔笑先出奇啦

邊度都有斷章取義嘅傻閪，分唔清平均數同中位數但起碼真實數據仲係容易搜得到嘅

幾個月，完全唔明有乜好慶祝

支國有6億人月入少過一千
即係話呢班傻閪有唔少係
連自己生活都搞唔掂就喺度笑人
笑黃之鋒都唔會改變到佢哋生活得似狗嘅事實

見到佢地仆街就最開心

希望將來聖上整個文革3.0比佢地嘆

咁肯定啦，農村月入2k嘅大把，不過我只了解廣州，其他地方唔敢9up太多細節嘢

佢唔係呢個意思
佢係意思香港人根本同深圳人一樣收入差唔多(唔講物價)
因為香港富豪特別多拉高個平均數
所以我意思咪有唔信既人,唔係你講既唔至於吧

唔講佢係咪特別有偏見,但我同意咪邊度都有傻閪,咁介意佢地狂賀做咩

30年後，香港人既寫照

唔怕，知己知彼其實好重要

咁都啱嘅，確實。

有，同銀髮手足一樣，少量lo

有咩好睇
留得俾你睇到嘅都係5毛
講人話嗰啲晨早bam左啦

點解你po大陸網站冇事，我po親就畀人屌

agger
只要記得佢地唔係人, 連狗都不如就ok

呢班咁嘅垃圾都值得睇？

咁澳洲總理話多謝在澳華人係咪都係幫支那人辯護呀？

上面嗰班人點笑點賀都唔會上到time 做到百大女性
喺國際無一絲影響力
由佢地自己圍爐囉

佢哋本來可以乜野都唔寫，但係佢哋冇，選擇落井下石

個口生喺班畜生度 咪畀佢地笑囉

講真，人有事拎諾貝爾和平獎都無用啦

突咩發你究竟本身expect d咩

冷靜啲 呢班係白卡佬唔洗陪佢癲
中國人就係恐怖份子

佢地好熱愛 起碼主流海外中國人選擇中共

你唔理解佢哋邏輯，佢哋覺得呢啲係虛名，係西方宣傳，但最後坐監就係你實際損失，就笑鳩你

其他2個就算啦
周庭放返出黎好唔好
佢真係付出唔少

支畜一出世已經係活喺等同監獄之中
太監笑人無仔生

有咩出奇
班賤種係咁

中國人覺得違反好似個天塌左咁

dead are the only option for them

方方邊個

屌你老母支那賤畜幾時可以死撚晒？
今日睇新聞睇到真係喊撚左出黎

遲下要上去大大力屌爆你班支那雞

農村月入2k冇咩可能
李克強都話6億人收入低過1000
你要知道支那報數字一定美化過
實際上個人數應該過6億

呢D就同父子騎驢 故仔一樣

假設你係有錢=收美國佬錢
你冇錢=冇腦冇學識 社會地位低受美國佬操控

支那住都無得住

需要治愈一下

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

唔係，起碼廣州有，以前我拜親戚果陣去過，老實講比香港公屋靚好多

不會的，佢地會配合政府去捱苦。

低過2k嘅都大把，肯定

支那人就係成班豬
最鍾意中共圈養佢地

支那人就係班奴才基因入骨既賤種黎

去睇啲支那人花式死亡gif平衡下囉

不過到佢捱到有出頭天，又會再黎笑HK。

正常係Twitter 既支那人唔提？

我哋公屋優先比蝗㗎嘛
蝗唔係人嚟

你食唔岩TIMING

羅興亞人=支那人

支那同香港係死敵
大家笑大家睇吓邊個下場慘啲
真係到比支那人笑我自殺算

支狗死全家

成班白痴鍵盤戰士喺度開po打飛機，輸咗就輸咗，自己唔識move on注定人生無進步

是但啦呢啲垃圾
唔重要

佢地重會笑嫁到香港的女人係蠢，竟然唔信自己國家，去到香港隨時連住間爛屋都無。
然後話在內地努力幹活的人已經住緊大屋，揸緊靚車，個個開寶馬。

Po呢d垃圾把撚咩

無用，佢地慣晒做奴隸 ！最好方法係打到佢地 莫名其妙 佢地唔知自己係世界厭惡物種 果下感覺先正

blocked樓主

無興趣了解支那賤民

佢地的確係有笑，只係要收收埋埋笑，暗暗爽，驚你搞毒。

不過又大把香港男人娶支那女人
一係俾人呃錢一係個老婆成個潑婦咁

拉完黃之鋒開心完咪又轉頭搵另一個目標批鬥
佢地咁樣根本就沒完沒了 批鬥劣根性仲喺度

肯定之後再搵個人嚟做宜洩仇恨對象

就正如黑警俾人告
連登/黃絲都會狂賀啦
其實藍絲/小粉紅會狂賀之鋒佢哋被判監有幾出奇
如果佢哋同情周庭佢哋就真係突發喇
呢啲野PO嚟除咗「好嬲好嬲」
又或者「支那人死全家」
仲有乜意思

班小粉紅真心笑死人
他朝君體也相同 時辰未到咋

嫁香港廢老嘅支那女人真係有今日
兩面不是人
畀自己國家嘅人恥笑番

香港人堅持

支那狗本性,一向只要自己過好,wfc

一班被圈養動物討論籠外人太自由

邊度搵？

好精警

從來唔當支那畜係人，你點對動物就可以點對佢哋

大陸嘅經濟係靠嬰兒潮同燒天然資源去谷出嚟，再用政府市場干預去維持平穩
但前兩樣嘢係要還，而後者容易造成錯覺以為經濟好平穩，但實際上當政府手段用盡時就會所有問題一次過湧晒出嚟
到時有錢嗰幾%人拍拍蘿柚走人
剩低啲嘢你地幾代韭菜慢慢還
見住你地呢家咁淡定我好安心，從來歷史上所有經濟體系都有週期，風流得越耐，跌得越甘，我就睇吓你地到時點折墮
係驚到時香港人又衰心軟，我到時一定大大力屌9啲左膠

大陸人有錢都走曬去外國啦
得撚閒同你狂賀
呢班多數係3k月薪生番黎

點解要理14億支那混種賤狗同支那皇軍慰安婦鳩叫？咪由鳩佢地慢慢係牆入面叫飽佢

支那人

香港公屋唔係俾香港人住

一路申請排每日150

等緊狂賀支那被聯軍轟炸

成班賤種 陷家剷

支那豬

我d寵物全部好有同情心

啱呀
其實真係冇興趣知佢地講咩
係籠入面既狗奴隸
屈服係極權淫威之下有咩好得戚
只係未輪到佢地受社會主義鐵拳

佢地同我地既level 唔同
佢地好似畜牲一樣只為食，玩，訓
見識淺薄視野狹窄
跟本冇為人應有既追求

所以真係唔使睇佢地
就算要睇
都係用黎提醒自己唔好成為佢地

得134人。。。。珍系曬尾返。

支畜講嘢都好po？
佢地賤過泥

唔駛理

唔係狂賀會俾人del留言

what did you expect

總之就係支那畜係唔值得有人權，you know what i mean

正如我地唔會同老鼠曱甴講自由民主
因為佢地唔會明

知己知彼啫 絕對比長期留係同溫層好

支那狗真係賤加on九

佢唔賀先係新聞啦下話

以前以為中國共產黨先係仆街，依家就算有天災死哂所有支那人都唔抵可憐

咪由佢地開心下
反正一世困係中國要繼續幫人含撚含到雪雪聲

真心嬲 但又可以做咩

這不是外交問題

一世困係香港嘅話唔止一條撚要含，大把

但有些不是廢老都娶左支那妹，即係點計？

但呢隻畜都幾難對付。

佢地平時睇既新聞有邊一份無經過審查？所以解決左中共的牆，肯定可以解決很多事，有可能做到由內至外崩潰。

無計，無乜錢，高攀唔起港女，一係絕子絕孫囉！

大陸人識搞人情，不會明顯地排斥她們。然後同佢地講：「大家都是中國人！」統一戰線對外。

啲名人樣貌的確唔多吸引。

佢地覺得被限制的自由是一種安全。

見到日軍咁威風琳琳我都狂賀
大屠殺果應該殺多啲幫個世界支那人消毒

應該殺多啲支那人幫個消毒

支畜一日唔撚死
世界一日冇得救

玩股票識啲大陸人大部分都反共，唔係牛牛果班，14億人入面 0.1%反都好多啦

過隔離支那gif post笑下先

正常
習帝死左,連登仔一樣會狂賀
大家都係敵國

睇咁多壞腦啊 心血管唔好 高血壓都唔好睇 一陣嬲到爆血管

咪理條傻鳩，係人係鬼起我底就知

賀囉 草都無得你食